## Установка

Скрипт не требует специальной установки, но для удобства использования рекомендуется скопировать его в папку исполняемых файлов по умолчанию, например, *"/usr/local/bin"* и установить право на выполнение.

Для полноценной работы скрипта необходимо организовать вызов скрипта в определенные моменты времени.

Можно добавить его в пользовательский конфигурационный файл **crontab**.

1. Выполните команду команду **crontab -e**, чтобы начать редактирование конфигурационного файла.
2. Добавьте строчку `0,15,30,45 * * * * /path_to_script/mosquito-notes.sh -p`
3. Сохраните файл.

---

## Использование

Для печати списка задач и их номеров выполните **mosquito-notes.sh -l**

Для добавления задачи выполните **mosquito-notes.sh -a** *Текст заметки*

Для удаления задачи выполните **mosquito-notes.sh -r** *номер_задачи*
